朱凱廸: 六四去維園, 最強國際線

同意.
美國政府今年都特別關注六四.

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
6小時 ·

【六四去維園 最強國際線】

1）念念不忘，必有迴響。香港人自1989年起不間斷每年聚集維園悼念六四屠殺，期間經歷千迴百轉，終於面對《國安法》臨近，燭光隨時被擠熄的關鍵時刻。

2）過去曾自問，年復年的燭光有何用？今天才真切感受到，三十年的燭光不知不覺間給了香港人和整個社會充沛的道德力量和集體記憶，從根本否定中共殺人專政，也從根本否定《國安法》。

3）終審法院首席法官李國能今日撰文，說過去23年香港特區都未立《國安法》，亦「沒有絲毫信心斷言香港能夠在2047年前立法。在這情况下，同時考慮到過去數年香港發生的事件，全國人民代表大會授權人大常委會為香港制定國家安全法的決定，是可以理解及合理的」。這番話背後就是「敬酒唔飲飲罰酒」的強權邏輯，李官看來尚未想通，以為放下記憶和良知接受專政，香港人的日子就會好過點。

4）無論是李國能還是之前的李家超，他們一方面埋怨23年來香港都立不了《國安法》，另一方面卻隻字不敢提，為何香港人由1997至今，甚至直到2047都不要23條立法，更不要說由北京單方面立法了。答案不就是因為中共政權在1989年眾目睽睽下殺了學生、北京市民和工人，且在三十年來不斷以新的罪行掩蓋殺人暴行嗎？《國安法》不就是用來「解決」堅持追究殺人暴行的香港人的遮羞布嗎？要香港人接受殺人政權的《國安法》，不是要我們背叛歷史，埋沒良知嗎？

5）特朗普日前的發言指香港一直是「自由堡壘」，其實香港在國際政治中有更重要的位置－－香港是記住中共殺人暴行的「記憶燈塔」。對那些到今日還選擇與中共極權妥協，溫溫吞吞的民主大國，香港維園的六四燭光可以提醒他們中共欠下人民的血債，無論是六四的學生市民和工人、無數維權人士，還有藏人和突厥人。罪無可恕。他們再因經濟利益幫中共渡過危機，終會被極權反噬。

6）摧毀「記憶燈塔」，令香港陷入中國一樣的道德虛無，是中共三十年來頭等政治任務。支聯會的集會申請被中共否決，但在維園點起燭光從來不需任何人批准。而且所有人都明白，今年比任何一年都更需要讓全世界看見維園的「記憶燈塔」高高聳立。沒有大台，也不用「遍地開花」，只要沿着熟悉的路回到維園球場。我在。

#遍地開花不如維園見
#不需大台自備手機或爉燭就OK

美國國務院將辦「六四」online燭光晚會

朱必遷

維園見

push

今年六四仲係咪大中華campaign ?

帶爉燭
維園見

其實真係要去
六四wfc但係今次真係做比國際睇

64

盼可將燭光交給我
願我也發光芒

應該咁講，出咗先算

推

出

係要港共重現64

六月四，維園見

一年365日反共，唯獨64愛國。

思覺失調日

去

中共話過六四集會係危害國家安全

不如開花式集會

去好呀，國際最愛
但咪嗌平反六四

坦白講 六四平反只有中共倒台先會發生 亦只有中共倒台香港先會有好日子過 所以兩條路線其實基本上係一樣

今年搞外國會留意，又可以利用嚟宣示對支那同港共嘅不滿 何樂而不為
好心你就唔好俾自己嘅短視局限左你嘅行為啦

p

明顯今年六四，紀念六四議題只係檯面果浸，
繼續做抗共橋頭堡先係底牌

咪嗌平反六四 +1
我哋唔認同支共政權

其實咁潔癖做乜，美國國務院都悼念六四唔通佢地又係大中華膠？有noise係反共就得啦

求pin

直呈要推翻支共喇

唔好嗌平反六四，嗌天滅中共

咁都逗到，好野

如果六四和平集會都比狗暴力驅散
咁全世界都睇到班狗惡行

講真呢家做任何嘢都屬於國際戰線

維園見！！

呢排外國個個走出黎屌警暴
無等扮睇唔到啦

未撚去過64集會，好撚憎泛民派同支聯會次次唱完今天我同自由花之類嘅歌再叫幾句口嘅就散場，搞到好撚似買贖罪券咁

不過heidi講到咁應該會去

其實係
寸土必爭

叫結束一黨專政lor

推翻共黨，光復香港

推 維園見

求pin #57，陣間班撚樣入黎屌大中華膠會好煩

如果我地去悼念六四
班狗放tear gas 驅趕
國際媒體一定大肆報道
支共媒體唔知點講今次嘅集會目的呢？分裂國家？ 一陣有小粉紅問六四是甚麼，支共點答？

呢個行動簡直冇得輸

不了 中國野關我咩事？
佢地自己都選擇忘記

又有政治潔癖撚出現

Push

Push!

教練我想打波

但美國政府認為六四關佢地事

點解唔借機做場好戲比外國睇?

當支那都識利用黑人黎抽水
我地借六四愽版面做輿論何樂而不為?
而且我地紀念係30年前班社運人士
唔係2020嘅支那蝗

從來冇去過但星期四會到

OK>>

Pish

六四全世界都睇住維園

Agger

如果去唔到 都希望大家可以係屋企關燈 點支燭

雖然睇落好膠 但可能會成為另一幅香港畫面

以後嘅64同以住30年都唔會再一樣

64是悼念天安門慘遭ccp毒手嘅人民

yes

平時星期六，日 唔係特別日子 都要搞活動
要make noise
點可以放過64

黑警當晚大肆鎮壓，大肆拉人
聽日全世界會港版小六四 六四再臨

遍地開花去禱念 唔知搞來做咩
又make唔到noise 又無氣氛

同意！！

呢排美國警暴, 6月4號正好國際頭版加唔到個正標題都加到個副標題
大家都出黎幫fight for freedom, stand for hong kong賣廣告

64=愛國？

上年第一次去，估唔到係最後一次合法悼念

佢花式打J係有一手

64係反共 照你咁講又唔見小粉紅悼念64

做唔做俾人睇係其次。

但是，你，甘心嗎？你甘心看著6月5日，人民日報報導：「香港人放棄了，看，國安法多重要。」

然後再被藍絲取笑一輪。

甘心嗎？

爭取人權係普世價值 無論咩地區想做 支持都冇問題啦
更何況香港人幾乎喺最前線目睹鄰國慘劇

1

唔係再話咩大中華活動

反對通知書下
大台已經被人拆左

「今日我把名聲送給你，往後的路，你是一步一擂臺。希望你像我一樣，拚一口氣，點一盞燈。要知道念念不忘，必有回響。有燈，就有人。」
離開依片土地後，佢地已經擺脫左生來賦予嘅身份。只係一個個純潔勇敢，有自由信仰嘅靈魂，與為香港犧牲嘅兒女一樣。六四，維園見

Sorry我愛嘅國係香港 只係為香港同無辜死去嘅人而做

秒

去
但係純粹緬懷死者 人道上既紀念
唔會支持建設民主中國

悼念六四唔一定代表承認中國人身份，只係我地面對最大嘅敵人曾經做過一件好血腥嘅事，我地唔可以當無事發生

89年個時企出黎支持民主，頑強抵抗共產黨既先稱得上係人，而家成個支那個D都唔係人而係畜牲。

14講到依家，次次都係被代表我係中国人,真係不了

維園開唔開比你先？

支聯會？不了
去得預左俾班大中華撚樣騎劫
話好撚多人支持民主中國又剩
畫面將會係香港支持民主中國，骨子裏都是中國人，而不是打倒共產黨

去唔係問題
但咪撚叫平反64
明明班支那人都唔在乎64
點解我地要幫佢地平反

推，係咪要自備蠟燭？

下？其他例子冇講，64講明可以喎

64？關我撚事

64對香港人都好大影響
64前不知幾多人對中共有幻想
64後先破滅咗
可以話係香港人反共嘅開端

實際D諗，維園明天肯定入唔到，但如果大家都帶個手機，舉起燈光，拉拉人鏈，我們有一絲希望，可能可以照亮整個銅鑼灣。這個畫面，開花取代不了，鏡頭可以拍到的畫面有限啊。然後，6月5日，報章頭條畫面會是無數的亮光，標題會是，香港人沒有忘記。

真，次次去同被代表係支那人冇分別

岩

64係悼念為爭取民主自由而犧牲既人
唔等於愛國
無衝突

去嗌民族自強 香港獨立
光復香港 時代革命

首先分開黨同國，真正愛國既人一定係一年365日都反共

今次都無大台

Heidi

2020年了，兄弟爬山不用解釋了吧。

大家集中在一起，各有各的口號，沒甚麽所謂，最怕大家各有各的忙碌，越走越遠。

Make Noise

因為身份唔同囉 香港人最重要係同支拿切割

大型PR campaign 我鍾意

衝呀各位巴絲
維園見

on9, 等612出嚟好過啦

64 wfc

64是關你撚事，但是如果香港人都因此集合起來，就是香港人的一件事了。

Pompeo啱啱出post屌中共唔比香港人搞六四晚會，係想將香港人變成大陸人。

香港人先會搞六四晚會，
大陸人唔會搞，
搞六四晚會係反映我地同大陸人唔同，
而唔係認我地係中國人。

甚麽年代，還有騎勢？食得架？
支聯會，無啦，是否出來，是香港人的事

建設民主中國！！！
入錢！入錢！入錢！

去過未呀你？次次都建設民主中國，結束一黨專政

收皮啦，依家係要你支那亡國呀

六四，變成香港人的事，變成只有香港人敢說的事。

Twitter要人

612 721 831 先係香港人嘅事，忘記了？

別學香港政府，沒有衝突的事，其實可以一齊做架

大家要靈活一啲

每年做同一活動唔代表出於同一目的
今年嘅六四係要聯合美國搞支那

但同時切記呢啲係支那人嘅慘劇，要同大中華切割
香港先係我地需要關心嘅嘢

真，要俾人睇香港人唔係自己同埋唔係暴徒，搶掠嘅人。
近呢幾日對家啲文宣攻擊癡撚咗線。

集會從來係香港人自由，六四對每個人意義都不同
唔好短視每次集會得到嘅關注

冇興趣同你建設民主中國
各有各做，唔想騎劫你

why not both？

白宮都話搞64網上集會，
pompeo又出post屌唔比香港人搞64晚會，
美帝想打呢條線，
配合美帝，贏咗，之後所有野先有意思。

記得一件事，不代表忘記其他事，還沒有腦退化，對吧？

今次支聯會講左唔撚搞轉網上集會
去到你中意叫香港獨立都得嫁啦
去係為show俾國際睇香港人唔服輸仲反抗緊
所有對我地有利既都應該去試去做
唔好搞教條主義

最緊要係sound bite 呀!!!!!!

事實就係有衝突

個個64買完贖罪卷又返去做港豬一年

64從來不是香港人的事，也不是香港人的責任
根本全世界都敢講64，除左支那
不要把香港人看得那麼高

又話想全球反共，64可以係全球連線反共嘅一日

進化，不少人，都是由港豬開始的。會去64的港豬，怎麽看都是同路人，多於陌路人。

Tui

係咪大中華膠都好，六四絕對要去
因為六四係反人類戰爭罪行，同中唔中國無關

也是，不應自視過高。你是對的。

可是，講起悼念六四，我相信全世界多數人會首先想起香港。

今年搞六四唔係因為中國，
係因為美國。

你地醒少少得唔得？

白宮、Pompeo係咁提，
配合下得唔得？

冇人叫你地高呼民主中國，
64高呼香港獨立，消滅中共一樣得，
外國人都係咁講六四、白宮又搞六四晚會，
咁係咪Pompeo又係中國人？
點解唔可以用外國人身份去抽六四水？

因為你地仲未抽離到中國人身份，
同d恐同但原來自己就係gay既人一樣。

全世界都唔撚知咩係64啦。要講中共仆街嘢大撚把啦

大躍進文革死2千萬人呀，點解唔悼念下呀？

點解？
因為美國而家係咁提既係六四、
唔係提文革大躍進啊。

一定係 無需多言

美國推緊香港獨立？

美國推緊消滅中共
你想唔想消滅中共？

這是一個好的問題。值得回味細想。

人，有時，有些執著，是很難解釋的。又或者，那些事較重要，有時真的很難說。

其實佢講得幾好

美國想消滅中共？笑咗

美國當香港係中國一部分呀，我就唔想喇

雲吞麥精：

革命同改革，從來都係對立

64係推跟改革

我哋依家要革命

其實真係最強國際線，唔駛衝擊，唔駛口號，入去點支爉燭有個畫面就夠

係會有被捕的風險，但子彈都唔驚擋，怕咩比佢尻拉48？

下?64發生過咩事?
仲會危害家咁嚴重, 國民應該要知道

美國當香港係中國一部分，
同美國當香港人係中國人，
係兩個概念黎。

佢好似有一百個街站，去唔到維園去附近街站

我都未去過，覺得中國人關我鬼事

但今年為打國際線，要去

美帝一直對香港立場都係繼續「一國兩制」
同埋佢地唔係想消滅中共，而係要令支那冇得再威到佢地國家利益

又或者咁諗，其實都可以搞悼念大躍進文革。真的可以架。做。去做。

問題是，不過，到時應該無人出來之嘛。有些事唔識解，但真係咁的。

答到美國點解想消滅中共未？

係，我出主要係配合美國比張牌人

點解想？你弱智？咁都唔知？
死撚咗十萬美國人

因為你被支聯會代表咗30年囉

共產黨員司徒華避重就輕，講下64就冇人記得西藏新疆文革

今年冇支那會
如果騎劫到紀念64嘅意義
大中華就冇定企

你真係弱智

其實你去舉牌Black lives matter都無人理你

真係唔知邊個弱智，
有個計時炸彈，無lala整死你十萬人，
經濟打擊係你同佢做幾年生意都補唔返既，
你仲留佢係度？

你估支那真係好有經濟價值？
係既就唔會係支那撤資la

哎呀，我都差不多忘記有司徒華呢個人，看來你有一定年紀了，前輩好

[行動POST]615全民放假悼念日

消滅咗中共，14億難民邊個收呀？點確保美國利益呀？

美國要個聽話嘅中共咋

連人地外交doctrine都唔知嘅弱智仔，叫人去64打國際戰線，真係人唔笑9都吠

到中共聽聽話話，撚有人理9你香港人呀？

到時香港人就好似新疆咁，一年出現響人權報告一次，完

你連點解做緊呢樣嘢都唔知，叫人跟你一齊做

真係笑咗

弱智浪漫主義，
唔識諗下點樣帶比中共最多麻煩？

美國想中共改革，
咁中共改革後仲叫唔叫中共？

美國比到最多麻煩中共，
佢而家係咁講六四，
就配合佢搞六四，
你繼續教條主義，就獨立到？

你根本只係打緊飛機

浪漫主義話人浪漫主義

消滅中共，笑撚咗

如果啲狗今次鬆手，會唔會反而幫港共政權「證明」咗香港仲有集會自由？

Support 講得好

多謝一笑。

甚麽年代了？叫別人跟自己一齊做？仲有大台？搞笑。古惑仔年代咩，大家都有自己的決定和判斷。

真係笑咗。

美國將軍國日本收咗皮點？
美國將納粹德國收咗皮之後又點？

咁叫唔消滅軍國、消滅納粹？

想消滅中共有咩出奇？
逼中共改革，唔改咪消滅，
美國一路走來都係咁。

你咁抗拒六四，
美國提哂水都唔做，
最後只係益撚咗中共。

乜野721, 831先重要，
你自己打飛機la，
搞鳩敵人先係最重要。

係呀，我就係判斷你根本唔知自己做緊乜，繼而笑9你

美國將軍國日本收咗皮之後點？
美國將納粹德國收咗皮之後又點？

咁叫唔消滅軍國、消滅納粹？

想消滅中共有咩出奇？
逼中共改革，唔改咪消滅，
美國一路走來都係咁。

你咁抗拒六四，
美國提哂水都唔做，
最後只係益撚咗中共。

乜野721, 831先重要，
你自己打飛機la，
搞鳩敵人先係最重要。

敵人唔比你做，
敵人既敵人想你做，
你就死都唔肯做，
你呢d咪就係浪漫主義。

攪國際線，同101全球反共一樣
全世平反64，64反共

k

敵人：
港共狗隊出反對通知書，唔比搞六四集會

敵人既敵人：
白宮搞64網上集會
Pompeo屌中共唔比香港人搞六四集會想令香港人變大陸人
國務院都出埋黎

【港版國安法】美國務院呼籲港府 讓民眾和平悼念六四受害者

CUM_ON_James：你地唔識打國際線，我地唔可以去六四

淨係哎結束一黨專政唔哎建設民主中國得唔得

l

六四維園見

推推

國際線手足入黎砌磋下

[多圖] 歐洲戰線要人!!!!! 快啲入黎同我share呢啲文宣!!!

去過一年, 唱埋晒啲大中華膠歌, 之後就冇再去過

不過今年情況咁特殊, 為左證明港共打壓和平集會, 一國兩制已完, 決定積極考慮今年64 去sogo shopping

岩啊

複唔複製到101反共？

夠薑出水炮車車死我哋

不嬲都只係憎支聯大台
無支聯 無大台 去維園又有何不可

八鄉朱凱廸
改個名都鳩過人
以為係廈村田雞東
屏山鬥雞學啲friend

大陸人憎撚到香港人扑街，仲去搞64晚會

港共：唔批不反，唔準去！
支聯會：唔搞lor咁
美國：白宮、Pompeo、國務院一齊吹六四風

CUM_ON_James：司徒華共產黨乜乜乜…唔好去啊！

近代歷史既香港本土民主運動唔走去平反，去平反30幾年前既事？大陸人憎撚到香港扑街，包括64受害者家屬一樣想香港死，對得任被捕7000幾人？

已經唔再係大中華campaign，而係要separate支那同香港，前者冇得平反兼記得，後者唔好理有冇得平反，就快連記得都唔可以........

咁咪令世界唔會忘記六四，同埋如果人數夠就可以反映香港人未曾放棄。

64對大陸 等於香港差佬 721 一樣，仲唔明

去依個唔去維園了

個個月21, 31號都平反緊，何來唔走去平反？

去六四既原因唔關支那人事，
咁多年我都冇去過，
今年會去係因為：

港共：唔批不反，唔準去！
支聯會：唔搞lor咁
美國：白宮、Pompeo、國務院一齊吹六四風

1. 敵人唔比我去
2. 敵人既敵人想我去
3. 以往既大台唔見埋

諗唔到作為反共既人，今年有咩理由唔去。

你越唔俾我去我係越要去

條友唔係八鄉出世，唔係八鄉成長，搬入去都敢叫自己八鄉

令世界唔好忘記64
我同你講，14億中國人，99%中國人都想死香港人死
30年前，抑或30年後今日既中國冇變過，人地都唔care, 你地搞乜撚？ 本土民主運動都未平反啊，仲係定性為暴動，仲話搞64晚會證明政府打壓集會自由睇下舊年發左幾多次反對通知書，全部都係親身經歷，個個香港人都知架喇，仲搞乜撚64啊，中國人冇個係好人

而家個情況係：
敵人唔比你去，
敵人既敵人想你去。
咁你去唔去？

根本冇人care 支那人諗乜，
有得食支那人人血饅頭，
搶國際spotlight，
點解唔去？

都啱
示範香港式和平示威

一晚機會唔好錯過
諗下對應
1.入維園點蠟燭（難度5星，好大可能維園入口都見唔到）
2.街站（難度3.5星）
3.排巴士駁燈光鏈（難度2星）

獅子山上好似823 free hk咁有無得諗？感覺有畫面又安全D

空裝 手機燈？

一個晚會可以有幾大回響？仲要證明啲乜？
好似歐盟呢啲奶共既外國政權，搞幾多次64集會都冇用，佢都會扮睇唔到，會幫香港既國家根本唔care一個64集會，一陣又比人騎劫，唱埋啲大中華膠歌
難聽講句，效果都差過係twitter 做文宜

唔係愛國
而係要向中共追究屠城責任
(兼做國際文宣)

咁係咪大台要做個聲明先

例如：
今年64會係我地最後一次公開紀念呢個日子 我地紀念既係64時為民主自由而死去既中國人

但經歷左30年 中國人30年來並無為64而死既中國人而上心

今日 我地香港人 為自由同民主 已經同樣失去左好多同我地講同一語言 用同一文字 擁有共同文化既手足

所以以後 我地紀念既係已經為香港既自由同民主要死左 冇晒前途 同流亡 既手足

我地要紀念同要承傳既係我地香港人既呢種精神

點會啊
到時只會有一大堆狗喺附近同黨鐵站不停ss
到咁上下就趕記者再鳩拉大圍捕(如果keep住有人嘅話

正解

我頭先去置地借廁所
我係中環黑莓

我諗班狗唔會夜晚晚係山頂埋伏我地行夜山違返限聚令掛
要睇幾多人，人少手機燈未必夠，同埋要砌到字帶出message？

64狗封維園

蘋果頭條用黑媽媽既維園做頭條

靈活變通下啦
西方國家好着重64
如果喺當日出現一片蠟燭海嘅畫面，香港又可以上國際頭版

支那人點諗我冇興趣；人地唔care唔代表8964唔緊要，呢件事嘅影響力係好大，香港嘅本土意識、反共思想同埋中港區隔都係由呢件事引申，當連影響/啟蒙香港人嘅事都要配合港共而唔記得、唔去理；一件連盟友都關注嘅事都唔去理，點得到人地支持；誠然芝麻人冇一個係蘑菇，但係8964正正就係一種中國極權主義嘅宣示，世界係有目共睹，亦都係世界歷史之一，支那人唔反抗，唔代表我地唔可以用呢樣野黎做例子去中港區隔。

免費國際頭版
唔使俾錢眾籌

64屠城殺學生殺市民 要年年講比班蝗人知發生咩事

邊撚度同一條線？
人地30年嚟要建設民主中國

先前叫口號大家叫緊港獨wor

push 推
推 push

我明8964對我地黎講只係一件中共暴政嘅例子，冇必要年年悼念，但係呢年事正正係國際上有好大迴響，同埋有助於我地建立香港人身份認同。
不過，
聲明呢樣野都要支聯會班友進化先得，再大中華膠只會俾香港人唾棄。

黑警鎮唔鎮壓都輸
都西都出維園先

2020年6月了，香港人依然係為「靚畫面」而戰
唔好講咩外國會因為畫面靚而幫你
會幫你係因為香港對打擊支那有利用價值，有冇64佢地都係會幫
唔幫既就算畫面幾靚都係唔會幫，因為佢地同支那有千絲萬縷既利關係，支那再仆街佢地都係扮睇唔到
所謂靚畫面除左打飛機外，仲有咩用

中國咁嘅架構唔推倒點建設民主
無衝突喎

Twitter 做文宣都要base on新聞啦
更何況喺Twitter齋講點會夠一幅萬人集會嘅圖片咁震撼？

我會去維園。
六四維園見。

本身諗住今年就如此的，因為朱凱廸你所以我出嚟

引到黑警放TG 就國際線贏到開巷

寫得好

維園見

舉牌

Hong kong One Country One System

會否被屈港獨

我quote 返trump 講既野

從來冇去過64，今年佢唔比我道就要去

64維園見

pin

終於有行動post 推下先

不過今年啲口號有咪共識

推一下

中共唔倒台 香港點獨立 訓醒未
共產黨倒台之後有冇中國民主大家都唔知 我淨係知共產黨唔會放過香港

推。 推

得啦得啦你64早d返屋企瞓覺就ok ga la

全世界都關注64晚會。唔理你care 5 care 六四死去的學生市民，紀念六四係話比世界聽我地所支持的普世價值，同埋提醒比世界聽中共的殘暴。

無錯
香港就係有自由去搞六四集會。
點燃既燭光唔只係悼念當年爭取民主既中國人，
仲係為香港爭取民主自由既表態。

TG 打壓六四晚會

過去製造個場面

白兵：送頭

721831101111

你要中國有民主 定中共倒台先 兩樣野

自從2009年去過一次，就無再去過
大中華膠屈我中國人無乜所謂啦
我遲下直頭同成個香港切割添

所以既然美帝開到聲
今年會積極考慮幫你地做個順水人情

希望警犬勇敢D，大大棍打落去
加埋TG，畫面一定靚到仆街

呢次係測試國安法既試金石

香港獨立唯一出路

平反到六四就即係中共倒台 我既意思係
因為共產黨點都唔會承認六四

送頭大會
打飛機大會

涼住冷氣等睇班港豬比人打
黎緊仲有721 831 晚會

記我64個日去黃店食好西打卡
再去維園歌聲救香港啦

利申:醒撚喂

維園實有維修到時關場唔比人入

撚=啦
我=得

支聯會-全名係
香港市民支援愛國民主運動聯合會
31 年前 人地都係愛國運動
依家都係 只係軟性要求中共 ：民主啲啦 我都愛國架

平反64 等於 中共倒台？
倒左台就平反到 合理過
係個制度下 無力要求 同時人地並非搞獨立 係愛國既

你訓醒未？

記住64 我十分認同 但支聯會我就絕對有保留

要諗多次 點解要唱 榮光

用人數證明國安法打壓市民集會
宜家任何集會都拉人

但外國人睇國安法拉六四集會=香港同大陸無異

主力英國歐洲線

叫人唔出好撚鬼

吓....我都仲係覺得芝麻人唔配有自由

點解要為佢地而罰2000

帶多幾枝臘燭分俾人，佢哋或忙買唔切

各自表述啦，
仲有大台咩

Ss 同大圍捕跟本就唔會令你有事
唔好再將大圍捕幻想做全部手足都比黑警掉落街先

仲幫班飯民擡橋？ 係咪痴咗線？
2020年喇，仲2008年咁「我係中國人呀屌」咁呀？

又來光復香港 一港各表呀？

我邊度話會有事
但連人都聚唔到更加唔會有台有撚樣表達到中華情結啦

咁你要承認大家條線未必一樣，
出左嚟先啦，唔夠人表咩都冇用，
以宜家呢個政治形勢，你舉獨立旗都冇人搞你（除左政權）
64係時候要賦與新嘅意義啦，
至於係咩，
到時叫咩最大聲咪就係咩意義

舊年好多人去. 香港人要企埋一齊!

我care六四 我會去

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

唔想斷

讓咗一步，就要讓千千萬萬步

現代既內地人幾差都好
至少呢批值得尊敬

毋忘六四

支那越打壓 就越唔可以縮

你話我大中華膠都要講架啦 真係要去

香港市民支援愛國民主運動聯合會

大支那膠來講 你都算開明

我獨派既
10年前都仲有，但好多年冇去啦，
我覺得任何有機會合作對抗中共既野都要做，
中共太強大，
唔統一戰線根本冇機會贏，
至於幾時贏，贏左會點，
到時再算
宜家都冇得唔合作

去! 推

中華情花毒其實同小粉紅一樣嘔心
老民主黨果堆跟本就係香港民主毒瘤

念下六四點
唔好再推美帝啲post

諗計騎劫六四
向世界宣傳港獨理念兼反國安

希望今年揸mic啲人醒水 唔好再叫人同胞 即刻嘔

今年無大台

9up 乜

#Alllifematters

六四其中一個口號係結束一黨專政
咁算係咩？

你混淆咗反共同愛國兩件事，佢哋嘅愛國正確啲嚟講係大中華膠

我都好唔鐘意大中華膠，但唔代表要好似你咁撈埋嚟講

聽日完全冇宣傳

維園見！！
最後一年64晚會
為正義
為兄弟姐妹手足
為自己
証明比全球
支共係獨裁政權
向各國求救
救救香港人
你都唔出席
你係唔係
香港人?

唔愛國又點反共呀
倪匡講左幾十年都仲有人唔明

限聚令
侵侵都唔得閒理

佢永遠都係睇得最清楚那位